[0116]jennie&minamino生日快樂

Jennie

minamino

樓主黑粉

米屈

算你有心

話晒小妹我都係一個小小嘅blink...

我高空抽插香奈兒❤️

我代船長向你答謝

對唔對得住...
唉有啲衰
都係唔抽啦...

你對唔對得住你個名

次次留言都俾人串==

嗱我今次唔抽你
算係咁啦啊嗎...

Ok fd底la算係…

我❤周周
周周第一神顏❤

㊗️周周早日復出😢

希望周周solo

我想睇雙金

G持實力主唱彩元